抗疫基金4.0集中討論區

公佈細節未呀？
比返D錢我呀
有無零售行業嘅巴絲，
今次4.0有無我地份

都係d官商勾結,市民無份

全民派錢當然好啦，
但我呢D小店已經準備執粒

咪又係大大條水喉咁射晒俾富撚同美心

唔會全民派

我最怕佢淨係派餐飲業，當零售業死